boycott made in china, it may contain virus

boycott made in china, it may contain virus
we dont know what the virus actually is. it can still remain in the product that made in china

for your safety, dont use made in china

無需散播謠言，由得件事自由發展就有效果